最初果時，D人點認得180度屈人手果個警員係鄭栢林？

就咁睇，只見到個側面，又無頭髮髮型可見，普通人應該認唔出來。
如係佢屋企人，應唔會爆佢出來
莫非係其它警察背地裏爆料？
尤其是因為其它警察訓練時，會見過佢戴左頭盔個側面樣。